點解仲要分男女運動項目?

現今社會女權當道，提倡男女平等
咁點解唔試下係運動上打破隔膜呢？

因為一齊係唔公平 唔平等

咁中小學又平等?
女人青春期比男人黎得早，腦部發展自然比男人快

好似樓主咁同女性比賽都未必贏到，分開都係保你自尊姐

咁係男人嘅問題 很公平

岩牙

男人係原罪

對女人有利咪男女

對女人無利咪分開

女權成日搬龍門

咁桌球可以啦掛

睇班女人肯唔肯

你知道得太多了

咁你因為你地d男人蠢
唔抵得我地叻就話要分隊

女人既平等係要女人佔著數,女性優先
咁先係女性講既平等

冇記錯既話桌球錦標賽大師賽果d不嬲男女都參加得

有分

桌球可以，吳安儀將來都有機會挑戰
不過Wiki就話連史上最top嘅呢個Evans 係男子正賽外卡戰對大陸𡃁仔都輸

唔知你想challenge女性主義本身定所謂「女權撚」
但連登大部份對女權撚既指控其實都係屌緊d濫用/錯用女性主義既人
女性主義個theory本身無咁戇鳩